{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110383",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 벤투스키즈풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。ベントスプールヴィラです。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 屋外プールは9月26日に終了する予定で、来場者のレビューは静かで清潔な環境で滞在でき、親切な社長と清潔な施設が印象的だったということです。 あらかじめもらった暖かい室内プールでは子供たちと雑技遊びを楽しむことができ、子供たちに合わせた施設と深い水がチューブに乗る子供たちをさらに楽しませてくれます。 体力放電した子供たちは、また来たいと思うほど満足のいく時間を過ごすことができます。 また、客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、プールヴィラ売店/コンビニで簡単な食事や物品を購入することができます。 屋外プールや屋内プールをご利用の際には、別途のご利用案内と注意事項がございますので、ご注意の上ご利用ください。 また、ペンション内に駐車可能なスペースがあるので、安心して車を駐車できます。 周辺の観光地としては慶州市内の様々な名所や観光地をご紹介します。 慶州での楽しい時間をお過ごしいただけるよう、お手伝いいたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションまでの連絡はいつすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは9月26日に終了する予定です。"
        },
        {
            "question": "来場者のレビューによれば、どのような環境で滞在できますか？",
            "answer": "来場者のレビューによれば、静かで清潔な環境で滞在できます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "ベントスプールヴィラは親切な社長と清潔な施設が印象的です。"
        },
        {
            "question": "室内プールでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "室内プールでは子供たちと雑技遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "子供たちに合わせた施設はありますか？",
            "answer": "はい、子供たちに合わせた施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールでチューブに乗ることはできますか？",
            "answer": "はい、深い水がチューブに乗る子供たちをさらに楽しませてくれます。"
        },
        {
            "question": "体力放電した子供たちはどのように感じますか？",
            "answer": "体力放電した子供たちは、また来たいと思うほど満足のいく時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "食事や物品の購入はどこでできますか？",
            "answer": "プールヴィラ売店/コンビニで簡単な食事や物品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "はい、慶州市内には様々な名所や観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのように楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "私たちは慶州での楽しい時間をお過ごしいただけるよう、お手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 461
    }
}